有冇人有個完全唔識照顧自己既女朋友

我女朋友平時已經好依賴我 學校個道為例 佢既assignment好似份份都要我幫手做 見佢既組員又唔做野又做唔到咁樣 癈事佢去唔到下年就幫幫佢 但佢直頭有份係獨立一個人做既assignment我都幫佢做埋 其實我知我太過幫佢 但我成日要取捨一係同唔到一班一係佢學唔到野 我都係選擇後者 有時唔係話因為自私想繼續一班而害佢 而係好多時佢主動搵我幫佢手 唔幫佢又嬲我又喊咁 搞到我又心軟真係幫佢
平時出街佢話就話互相請大家食飯 但因為好多時我都帶定好多錢 基本上出街佢係要我請 有時佢只係帶十幾廿蚊出街就算 連車錢有時我要幫佢比埋 我散銀比佢用到就黎無 有次我都無哂要問人借 有次直頭係唔知點解佢成半個月都無錢用 要我個排係咁請佢 個問題係 佢零用多我一陪 我又無返工 其實之前儲落都比佢用左好多 唔係話唔開心 但係咁後生就要個窮撚養既話我覺得好大問題
近排佢要去交流團 佢飛之前個晚同佢去左睇4dx既戲 唔知係咪因為郁黎郁去就搞到佢差小小又唔見銀包 好彩我走個時check下 如果唔係唔使去 因為佢證件係哂入面 不過真係屌那星我寧願佢唔見左銀包去唔到 係我送佢機之前可以留眼鏡係巴士 佢有好深近視 有副都成千既眼鏡 都可以咩都唔理唔check就唔見咁貴既野 搞到要過到去再配 我已經係幫佢拎行李個個 佢基本上只係check有冇帶齊野就得 都做唔到 好啦算 人人都會唔見野 但係佢配完之後同我講 話張信用卡比人lock左 因為張卡唔係佢而佢又無問人密碼就鳩打上去 本身佢都無帶好多錢係身 佢d fd又無幾多借到比佢 我又唔係佢個頭 我而家真係好後悔對佢太好 害到佢咁 而家佢又話唔想煩想返香港 有時我都唔明點解可以照顧唔到自己 仲搞咁多問題出黎麻煩自己同埋身邊既人 如果我同佢去既話應該我仲大獲過佢 而家佢又辛苦 個個又擔心佢 都唔知點好唉

你知道排版既重要性嗎

佢係你個女
唔係你條女

你知道排版既重要性嗎

兵

唔好太寵女朋友 佢會依賴你
之後你唔幫佢 佢就會話你變左

寵壞晒

連標點符號都唔識用，你肯定你條女唔係借d二俾你訓練下寫野？

講得好啱